（新玩法: we connect）東鐵大字報

地點：
東鐵沿線主要車站月台，出口
東鐵線車廂
其他沿線車站都可以，但焦點會係東鐵

原因：輸出革命
讓內地來港民眾知道香港發生咩事，
灌輸正確價值觀同信息，認清中共政權真面目
揭露中共弱點同惡行

來港大陸人好多都會係東鐵先出沒，呢個係令到革命成功散播嘅好機會

而家最關心香港嘅唔係侵侵，唔係外國人，而係強國網民，翻牆到要嚟睇香港示威直播